［結他新手] Bar Chord問題

隻食指成日唔夠力bar曬六條線
有冇咩技巧

我都覺好難

俾d力，認真答

你隻手轉既幅度+你隻食指同啲線接觸既點
我感覺依兩樣係最主要既。
其次就係你把結他個弦距，太高真係會好難學識

利申:自學撚

日日花半個鐘
出曬力咁練
兩周應該得
好似係

廢

首先你係巴定絲先
女仔手細d彈普通size可能會吃力d

第二你果支係咩結他先
廢結他條頸彎q曬唔痴fret自然要再用力d

第三你彈緊咩線
換套輕線會易禁d

利申鳩up

練

每日都要練，出盡力bar，啱啱開係會痛/難都閪咁，想成功就一定要比心機/時間去練
PS 過來人，好撚鐘意彈結他

慢慢練到你隻手嘅肌肉足夠你用到啱嘅力為至
唔好亂用力
開頭太大力練，傷咗手就得不償失
俾啲時間等手指手掌前臂肌肉去develop啦

用手指側會實d

彈多啲就得架喇 (廢話，但係事實)
認真，你試下側少少隻手指，我因為正放時，關節位會掂唔到啲線，打側用力按落去會好啲
但bar 5條線就冇問題，6條個陣，可能因為手指短，啲聲都一時時

出盡力都禁唔實

改名自答係咩事

枝結他靚貨定垃圾

盡量用食指右側bar

Bar chord既2，3，4手指都係平時咁禁 基本上唔洗理
係食指要練 逐條逐條弦咁禁 先處理第6同第1條弦 禁到出聲就唔好放 再試下第2條 加埋個3隻手指基本上彈晒

其實唔難

用木結他練力